訓左無睇，民意逆轉左未？

逆轉左
冇逆轉

btw逆轉埋右

推

未啊屌你

咬斷手指好暴力

根本所有傷亡無論示威者定差佬都係政府一手造成。

和理非遊行唔理。逼示威者衝擊，跟住差佬行動又升級。政府自己就係屋企食住花生譴責暴徒。

差佬俾人擺左上檯。佢地先係最應該要政府回應既人。

垃圾政府